曾國衞解釋立法會訓覺：因身體不適食藥

對於在行政長官林月鄭月娥，前日發表施政報告，曾國衞被拍攝到在立法會睡覺。他解釋，是由於這幾日身體有不適要食藥，較易令人感到疲倦，醫生早前建議他休息一、兩日，但他認為要全力支持特首，無時間休息 ，加上頸椎有退化情況，當日的狀況是較差，現時已經好轉，感謝各方關注。

幫幫忙快啲死

我成日覺得佢個樣好似弱智仔

對於在前日開會，有打工仔被拍攝到在會中睡覺。他解釋，是由於這幾日身體有不適要食藥，較易令人感到疲倦，醫生早前建議他休息一、兩日，但他認為要全力番工，無時間休息 ，加上頸椎有退化情況，當日的狀況是較差，現時已經好轉，感謝老細關注。

屌你老母啦，下面做細既試下咁講，實俾上級剷到上天

詐病就詐病啦 屌你老母

哦

政府勸喻市民有病就不要上班，
局長帶病上班，幾時有政府群組？

有醫生名嗎?

我都想搵佢睇吓

立法會群組

身體不適仲返工？而家疫情咁嚴重係咪想傳染俾人？

有病都去開會 想攬炒？

又有群組

應該即刻捉去驗下

咁你下台慢慢休息下, 唔好咁辛苦LA

快撚d死啦

頸椎退化所以個頭跌撚左落嚟？

快撚D死

最緊要人有事

中學生都講唔岀口嘅借口
仲要疫症時期

但他認為要全力支持特首

紅衛兵嚟喎

唔撚解釋都無人理你 一解釋就7到

牙忠唔係話出行差太攰咩？大家夾好口供先啦，幾十萬人工㗎，臨時演員都係演員嚟，專業D得唔得？

有病徵要強制檢測喎，請問佢有無去做？

班智障狗官，佢哋啲大話仲衰過小學生

男人老狗做左唔敢認，仲話學人問責？

有病就唔好返工啦

疫情期間咪會傳染比人囉屌你老母

唔解釋其實隔幾日就無人講 咁簡單既事都唔認錯仲要搬咁多藉口出來

擦雜種鞋嘅人都唔會叻得去邊啦,仲要擦差個自己嘅。

出十幾萬一個月去訓覺，我都想做

屌佢老味
講完出黎佢唔笑先好野

吊啦，臨時演員?，十鳩幾萬啦，加津貼唔止，上去做一做布影板全程加埋轉車去幾粒鐘，乜撚對白都冇乜，係世界級演員呀，重要hea做，你老母丫

係嘅係嘅

試下返工開開下會瞓着同老細講食左藥眼瞓?

咁就可以瞓？出糧比你瞓？係咁撚刻薄㗎啦唔鍾意就辭職

有冇醫生紙呀

證明左佢智商 ...

食咩藥食到聽林鄭講嘢個頭un un 吓？

狗官點解唔用紙筆抄寫重點
佢見雜總果時係時不停手抄嫁喎

施政報告群組 人一定要有事

俾醫生紙嚟睇吓先啦

專業清算師有無打算整投訴template投訴局長拎公帑訓覺？
除非有醫生開藥證明，而隻藥又係會令人昏昏欲睡

即係上京時食咗興奮劑？

早死兩年咪訓多兩年囉
咁撚中意訓

嗰啲所謂專家

唔舒服唔識請假?條友弱智嫁?

快啲死啦！

吹咩 香港人 反抗?????

病仲番工
仲話wfh

真係好撚鍾意番工

屌你老母 好地地認錯唔撚得既, 係都要鳩up d 藉口出黎. 就算你真係病, 要食藥, 明知隻藥會眼訓既, 你就唔撚好食住啦. 我當呢d 藥你唔食唔得既, 即係你日日都係咁食, 都係咁撚眼訓既狀態黎做野? 咁你仲有無工作能力? 情況3, 我又假如你呢隻藥都必要食但又唔係日日要食既, 即係急病啦, 急病你又唔返屋企好好休息, 結果你坐起到野又聽唔到, 上司又因為你要出黎柒, 你又休息得唔好, 屌你老母第一日出黎做野? 唔撚柒做唔到高官架喎而家

交稅畀你班契弟返工瞓覺

頸椎退化好易癱。

現實世界俾老細屌撚柒左九世 班官講完自己都唔撚笑

入境部門文化

咁多病建設你提早退休

咁下次吸毒都得喇

用🙏會好啲

快啲死

佢都係想搏炒搏唔駛比人制裁姐

聽完特首講後頸退化都好番

扮咩吖恰眼瞓咪認囉
明知會眼瞓就唔好食藥啦，個個打工仔都係咁架啦

訓覺就係訓覺，一定要問責

唔會比人炒
冇一個高官會

一定信你啦

身體不適仲番工, 想番工播毒?

想問吓佢嗰日點樣返工
如果揸車係咪藥駕？ 犯法㗎喎

原來呢條撚屌係新亞校友

[文長慎入]瘋狂支持《行政長官2020年施政報告》